美國示威者的建國了，成立自治區

香港講咗一年的計劃，美國人真係做咗
成立自由國會山莊

好似打Division咁

好似d打喪屍game
圈個地做outpost

衰啲講，5年前金鐘旺角都有啦

之前有D未來人預言美國202X年會內戰同分解, 唔會唔就係講緊呢班左膠立國, 然後同右派開戰?

類似，不過呢個佔領區有槍

但d食物畀homeless拎哂

Division

用返HK做例子
打持久戰冇著數

西雅圖人。
Capital Hill本身就係一個地方名。唔好譯左做國會山莊

咁應該點譯？

範圍內有冇電廠同水廠先

Run到3個月再傾

屌

香港人又唔係唔識英文
直接叫Capital Hill自治區咪算囉
唔通學中国咁音譯"夾逼吐堯"咩